［冇圖］平時返工幾個呀姐坐係天橋

寫生

數巴士班次?

怕自爆，唔答

幫路政署／巴士公司mark段路既車輛流量？

統計，數車流量

但係我見佢係好間唔中先寫一下。

重唔port佢蛇王？

可能十架先寫一下

下世小心啲

係囉樓豬咁都要問

我又唔知佢地要做咩 人地應該唔係蛇王

做咩鳩

冇錯，依家d街燈柱都裝左cam黎check流量

等人問價